we7唔封, 有心畀啲老兵搞事?

綜合媒體報導，目前江蘇鎮江老兵維權抗爭事件究竟到什麼程度，消息混亂，主要是官方噤聲、電視、報紙不提、網路資訊被刪文，但比較特殊的是，微信沒有完全禁封；老兵之間傳遞訊息就靠隨微信快速傳播，老兵在過去的數十小時中，不斷的發出現況訊息。

年紀大，唔識上網

老兵之間傳遞訊息就靠隨微信快速傳播

方便一舉殲滅

搜集晒D人名, 最後先一網打盡

咁快收網做乜?

真係醒

大鳴大放

應該係豁咗出去

除非人夠多

好似出坦克
啲老兵又視死如歸
應該有花生

手無寸鐵, 等碌豬

黑吃黑我想睇

其實你地有冇諗過係共匪內部有人借啲姨放水幫班老兵助攻？鎮江同江澤民鄉下揚州只係一河之隔

唔武裝, 等碌豬, 單方面比人殺都無意義

俾你佔領咗佢鄉下又如何？

中國共產黨最興引蛇出洞 一網打盡

民革一開始就全國行動咩

引蛇出洞